我好似等緊啲嘢

但又講唔出
係咪等死

等緊人派下膠

起身見到兩粒了，謝